今晚馬主料 13.5 角球大 唔中切柒拎去餵狗

已訓身

要gun了

係 今日收風兩隊落底多

切柒啦屌你

😂

買左8.5大中左

推咩

還我血汗錢!!!